其實會員慘過返印度（印仔）有冇諗過出文宣

痴撚線
次撚次都俾你呃咗入去睇條就走鳩女人

男人